呢個係咪深水埗撞人個個的士佬

借個位
韓國戰線要人呀！！完全冇人簽
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

推

push!

推
依條人渣

Push

有幾分似

仲開到工？

叫佢個名睇下應唔應機

係幾似樣
係邊度影到？

大叫個名 有反應咪一齊做運動

FB睇到

郁得啦

拿唔鼓勵

推 比手足睇到呢架的士既車牌

邊度

係佢

撞人個件個車牌係UZ 6660

轉個車牌乜易

9成似

神獸第二次出現

租車姐

90成似

仲用華為

Pish

收咗52萬爽皮

Round two!